李柱銘：拜登帶領世界重回正軌

帶領左未

正軌咪世界混亂囉，繼續政棍玩弄人民

而家咪重回正軌囉

算啦蓋清
世界大局已定
我地留意返股巿同樓巿算啦

👈👈👈

拜登帶領世界去奶共

agree

敖狗 邵藍 hocc 死左未

拜年登

正軌 = ISIS 獨裁亂舞 戰禍連連 睇番奧巴馬果陣就知 只係宜家支共更家無王管

民主黨 賣香港

李柱銘眼中的正軌 = 中國霸權

敖狗讀緊博士，之後幾十年又可以掛住香港抗爭者個牌頭，呃大學飯食住大屋飲紅酒

李柱銘 做左勝利球迷

李柱銘係89年勸美國唔好制裁中共 應該經濟援助
九十年代說服美國比中國加入WTO

哈，又轉軚

其實人類史上混亂同戰爭先係常態
二戰後冷戰到依家咁少戰事真係歷史少有

佢比人拉嗰陣仲有啲黃絲喺fb蘋果日報留comment話多謝佢

TRUMP 任內沒有主動發起戰爭, 中東和解
係李柱銘眼中, 唔係「重回正軌」

李柱銘眼中, 全球互殺係「重回正軌」

黃絲都有好多智障

真係on9

緬甸出埋坦克
原來咁樣就係重回正軌

樓主五毛

香港海外研究生民主聯盟成員、加州大學爾灣分校社會學博士生 - 莫哲暐

牙侵落制裁影響外國人對香港法治獨立性信心
而家牙joe 上場有錢齊齊搵
「仲唔重回正軌」

登登話無精力 要瞓陣先

屌根本就係共匪黎同司徒華一撚樣

泛民主派不嬲係美國民主黨條線，亦係佢哋存在的理由之一

所以明點解廿年乜嘢都冇未

正軌，條軌就係跌落深淵

請問李柱銘(支持美國共產黨狗隻)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

其實乜7係蓋清, 可唔可以唔好用咁多19又唔好笑嘅簡稱

99%

呢啲撚樣出嚟九成九會搵教職繼續水鳩人讀socsci，同宣揚垃圾左膠理論

唔同連登D假膠愛登力 呢D真愛登力到底個腦點諗野

有利益咪做 真登力囉
你估真係爭取民主咩

中國正軌：共產黨 繼續一黨專政
香港正軌：ＴＶＢ 繼續一台獨大

佢作為一個支共黨員真係幾撚成功
1. 騎劫主流民意屈鳩香港人想「民主回歸」支那國

2. 成功遊說美國唔制裁支那國仲俾佢搞支那奧運
3. 前排國安法接受外國主流媒體訪問 仲話唔需要支共出手 香港可以自行立23條 香港民主之父喎

香港班老左仲嬲佢漢奸
（但 中共 從來冇點名批評 李柱銘）

從來是靠一群勇敢、有智慧，並願意堅持原則的人（利申：不包括我）

臨尾整個haha point

你以為你是誰？

搵個位避世算啦

大中華膠，總覺得共產黨會慢慢變好，無論佢做左咩錯事，包括64，取消一國兩制，新疆集中營。
所以人都俾佢殺撚哂，都要包容，因為我們是中華兒女呀！佢哋會變好架!

李柱銘班左膠係支那黨B隊
國際線班偽黃係支那黨C隊

極權主義統治全球，無盡幼齒，正軌